咩話！40比0

推

英撚: 我同巴拿馬總統都算有啲交情

所以咪送5粒比人地